同屋企人關係麻麻 應唔應該帶男朋友見家長

而家仲係大學生
屋企得我一粒女 老豆老母對我要求高 中學時期唔俾拍拖 入咗大學之後老母俾拍拖 老豆唔俾
試探過父母 佢地對我男朋友要求高 要係大學生 要成績好 有上進心 乜乜物物
我真係唔敢講我拍緊拖 但係已經瞞咗年幾 應唔應該講

係咪漏咗冇講關係點樣麻麻

點麻麻

好少主動同佢地傾偈 無同佢地講心事 不過佢地問我野我會答
唔開心就匿埋喊 唔敢俾佢地聽到
成日俾老豆鬧 佢講野好難聽 會人身攻擊
老母好撚煩 有時講野好有骨 唔會人身攻擊但係都會令我好唔開心
好唔鍾意屋企 覺得好辛苦
俾人由細踩到大 覺得自己係屎

補充少少
老豆話 大學時期拍拖影響學業 啲男仔又未成熟
老母就話可以拍拖 但係唔可以啪 （我無）

我同緊大學同學拍緊拖 成績麻麻 如果話俾老豆老母聽我拍拖 佢地一定會屌到我男朋友體無完膚

哂鳩氣，同你老豆老母講下你男朋友有幾多物業 住獨立屋 屋企有咩生意好過啦， 大學生 上進心 有撚用咩

得罪講句 你老母老豆都係on99
大個女要識諗啦

當然要啦！仲要諗埋BB叫乜名添喎！